Projeto dashboard  feito React.js e node solicitado no processo seletivo a escolha foi feita desse framework pela facilidade de criar apis usando outra tecnlogias como Laravel por exemplo e a escalabidade tambem de um projeto parar excuta o projeto basta da um npm install e em seguida npm start
